[求介紹打邊爐好地方,20-30人]

有冇人知道邊度打邊爐可以容納到20至30人，地點唔係太偏僻嘅
thank you

吉野家

陸陸雞煲